(台測)星聲夢裡人 特警判官 毀滅戰士

睇清楚時間幾點播
得返V台睇 CC執柒左

1.故事開始在擠擁的洛杉磯的高速公路上，人人在高歌《太陽的另一天 (Another Day of Sun)》後回復平常的生活。一位很有抱負的年輕女演員，同時也是一位工作室咖啡師的米亞（Mia），在塞車的憤怒中，同一位在事業上掙扎著的爵士樂鋼琴家塞巴斯蒂安（Sebastian）相遇。在當日的工作中，無論米亞如何努力，她的試鏡都未獲賞識，這使得她很沮喪。於是，翌晚，米亞的室友們高歌著《人群中的某個人(Someone in the Crowd)》帶她到好萊塢山出席一個奢華派對來讓她高興起來。派對後，米亞發現自己的車被拖走，手機也沒電了。於是，無奈的她只能選擇走很長的路回家..

2.史泰龍扮演冷面男主角，他是2139年梅洛城判官戰警兼警察、法官和劊子手等職於一身，發現罪犯可立即處決，不料他後來遭人陷害，成為殺人疑凶。在法官麥斯馮西度盡職力保之下，爵德倖免一死，被逐離梅洛城。但他冒險潛反城中追查真相，發現同是用執法委員身上基因培養出來的壞分子阿曼艾山迪是禍患根源。

3.故事發生在火星歐都瓦研究中心，這座研究中心出了非常可怕的事故，一切的實驗都被迫暫停，所有的工作人員也失去聯絡，訊號中斷前傳回地球的訊息令人聽了不寒而慄。這是第五級強制隔離行動，只有隸屬海軍陸戰隊的頂尖雷霆小隊，才能使用強大的武力解除危機，至少他們是這麼想的...

1 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸